屈臣氏電子商店口罩返左貨 , $49 一盒

最近更新狀態： 下午10:13:24
外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

排一粒幾鐘喇

預計到達網站的時間： 一個多小時

在您前面的用戶有： 27682
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

售罄

等睇購物袋gif

最近更新狀態： 下午10:14:41
外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

1個鐘前 見到排1分鐘就入得

半個鐘前 見到要排個幾鐘
排3000
依家無哂了

外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

入撚到

外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

bot狗先會搶到

又搶到盒

上唔到

肯定有bot...

又嚟

在您前面的用戶有： 30939
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

最近更新狀態： 下午10:19:30
外科口罩現已售罄，不便之處，敬請原諒。

Surgical masks have been sold out. We are sorry for any inconvenience caused.

我個隻企撚左係到

笑撚死

根本有人24小時 f5 我屌你老母

點先可以咁快收到風

笑撚到收唔到聲

24小時 f5

一係就得閒得濟不斷f5 一係就bot 我偏向覺得有bot

根本冇用
次次佢一返貨個網就話維護又唔講幾耐
隊都冇得你排

記得有軟件set上架提醒， 有貨會自動email比自己

排梗

login左都趕你出黎

排左勁耐都仲有3000人。。。咩都無得賣啦

我得閒無事就開黎睇，都排第千三

所以點搶 有既人越多 少既人就越少。。。

點解我連隊都無得排？

呢隻嘢真係好頂癮

在您前面的用戶有： 3045
預計到達網站的時間： 一個多小時
預計您還需要等待的時間： 一個多小時

排左大半個鍾先郁左800個。。。

佢個手機app係咪其實用唔到 係咁叫我去更新 跟住去到play store又咩都無

我前面320，但仲要等40分鐘
其實依家係咪日日有咖
佢今次咁夜先放估佢唔到囉

應該係
btw排唔到頭幾百已經無用啦
咩都比人買哂

可能有人每毫秒send一個request去check

點解賣哂都仲咁多人

仆街，係唔係有bot 排到就霸15分鐘

都唔知有無1000盒,成哥好廢

屌你老味搶咩都有bot,超級機械人大戰

有武漢肺炎徵狀嘅手足
唔洗去警署報案架
出街貼下文宣
就會有專人送大家去
就近警署

每日咁排連入都入唔到，更何況買
唔撚得，等死

屌

搶iphone都有啦，何況係口罩

如果佢冇set防bot好似嗰啲reCAPTCHA咁，隨時喺幾秒之內就冇晒

所以喺呢個時候係一個學寫bot嘅時機

屌，賣哂口罩仲有咁多人係乜料

按鍵精靈

已經搶哂

屌 難過抽IPHONE

有無人唔是bot但搶到嘅成功例子

識寫bot通常唔會用呢類軟件，通常啲人會直接F12睇吓背後有咩requests

太高成本
求其寫Selenium or TamperMonkey算
F12用嚟幫手砌Selector/Xpath

又話留意facebook